<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts | Estrategias de Marketing Digital</title>
    <link>https://estrategiasdemarketingdigital.online/post/</link>
      <atom:link href="https://estrategiasdemarketingdigital.online/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Posts</description>
    <generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>es-es</language><copyright>estrategias de marketing digital</copyright><lastBuildDate>Sun, 24 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://estrategiasdemarketingdigital.online/images/icon_hu902536f525208da3119bcd2cde5107e5_188226_512x512_fill_lanczos_center_2.png</url>
      <title>Posts</title>
      <link>https://estrategiasdemarketingdigital.online/post/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Acerca de Marketing Digital</title>
      <link>https://estrategiasdemarketingdigital.online/post/acercade-marketing/</link>
      <pubDate>Sun, 24 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://estrategiasdemarketingdigital.online/post/acercade-marketing/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El marketing digital es la nueva forma de promocionar cualquier negocio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En una conferencia de Facebook, una chica subió al escenario y hablo sobre su empresa (erá una empresa de reparto de comida saludable o algo así) y cuando la entrevistadora le pregunto cuanto había invertido en publicidad a través de facebook la misma entrevistadora se sorprendió cuando la chica dijo literalmente &amp;lsquo;hasta la fecha hemos invertido cero pesos&amp;rsquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Muchos &amp;ldquo;Expertos&amp;rdquo; de facebook la desacreditarian pensando que es un pecado hablar sobre crecer en la red social más importante del mundo sin invertir y haciendolo de manera autodidacta, porque la mayoría de los &amp;ldquo;expertos&amp;rdquo; creen tener la formula mágica para dominar por completo las redes sociales y la verdad es que no es así.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;lo-que-nadie-te-quiere-decir-sobre-el-marketing-digital&#34;&gt;Lo que nadie te quiere decir sobre el marketing digital&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;trabajo&#34;&gt;trabajo&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;El marketing digital requiere mucho trabajo y tiempo aunque tengas a una agencia haciendo el marketing de tu empresa o negocio es necesario que te involucres para saber que esta haciendo esa empresa con tus recursos, debes preguntarte si realmente es rentable lo que pagas por marketing digital.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;El marketing digital es otra parte de tu negocio, tan importante como el área de ventas, así como pones atención al área donde tus cajeros hacen cobros a tus clientes, así debes de poner atención al área de marketing, al fín y al cabo es parte de tu negocio y se puede volver la mejor forma en que tus clientes hablen sobre lo que estas ofreciendo.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;es-para-vender&#34;&gt;Es para vender&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;El marketing digital (como ya mencioné) debe ser una parte esencial en tu negocio, porque es una herramienta muy poderosa a la hora de vender, es cierto que se puede emplear para diferentes objetivos como generar visitas fisicas a tu tienda, generar vistas en un post, generar likes en tu pagina, generar seguidores en Instagram, pero al fín de cuentas todas estas acciones tienen un objetivo en común &lt;strong&gt;¡Generar ingresos!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A menos que seas una organización sin fines de lucro, lo importante para cada organización es ganar dinero para seguir creciendo.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
